{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_097147",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/2369471'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2010-11-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "참치계란주먹밥과 햄주먹밥"
    },
    "text": "お弁当としてもいい簡単なツナ卵おにぎりとハムおにぎりです。 調理コストが少なく、素早く作れるこれらの 2 つのおにぎりは、人々に非常に人気があります。 それぞれのおにぎりは食事の代わりとしても活用でき、栄養価値も高く評価されます。 まぐろ玉子おにぎりは、食感や味を存分に感じられるように、まぐろや卵、野菜などを混ぜてご飯で包んだものです。 ハムおにぎりは、ハムの柔らかい食感と簡単な調理過程によって多くの人に愛されています。 この二つのおにぎりは、ご飯を包んでいる葉野菜や海苔を通して追加の栄養素を供給し、手で食べられる革新的な食べ物として、人々の食事スタイルも幅広く反映しています。 気軽に楽しめる温かい食事としては、マグロ卵おにぎりとハムおにぎりが最適です。 , 調理時間:15分以内、材料:マグロ、にんじん、たまねぎ、ねぎ、ハム、丸いハム、卵水、チヂミ粉、醤油、チョチョン 、レシピ:ハムネギ玉ねぎにんじんを細かく切ります ボウルにツナハム、にんじん、たまねぎ、ねぎと卵12個、チヂミ粉大さじ2を入れて混ぜます。フライパンに油を入れ、ハムの大きさより少し大きく焼きます ご飯を丸めて平たくし, ツナ卵チヂミを置き海苔で返します ハムをフライパンの前後に軽く焼きます。フライパンに醤油大さじ12杯焼いたハムを置いて軽く煮込みます ご飯をハムの大きさに丸くして、ハムを置いて海苔で回してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ツナ卵おにぎりとはどのようなおにぎりですか？",
            "answer": "ツナ卵おにぎりは、まぐろや卵、野菜などを混ぜてご飯で包んだおにぎりです。食感や味を存分に感じられるように作られています。"
        },
        {
            "question": "ハムおにぎりとはどのようなおにぎりですか？",
            "answer": "ハムおにぎりは、ハムの柔らかい食感と簡単な調理過程によって多くの人に愛されています。ハムをご飯で包んだおにぎりです。"
        },
        {
            "question": "これらのおにぎりは食事の代わりになりますか？",
            "answer": "はい、それぞれのおにぎりは食事の代わりとしても活用できます。栄養価値も高く評価されています。"
        },
        {
            "question": "どのような栄養素が含まれていますか？",
            "answer": "これらのおにぎりには、ツナやまぐろ、卵、野菜などが含まれており、様々な栄養素が供給されます。"
        },
        {
            "question": "おにぎりには追加の栄養素も含まれますか？",
            "answer": "はい、おにぎりを包んでいる葉野菜や海苔を通して追加の栄養素も供給されます。"
        },
        {
            "question": "なぜこれらのおにぎりは人々に人気があるのですか？",
            "answer": "これらのおにぎりは調理コストが少なく、素早く作れるため、忙しい人々に人気があります。また、手軽に食べられる温かい食事としても好まれています。"
        },
        {
            "question": "これらのおにぎりはどのような食事スタイルに対応していますか？",
            "answer": "これらのおにぎりは手で食べられる革新的な食べ物であり、様々な食事スタイルに対応しています。"
        },
        {
            "question": "これらのおにぎりを作るのに必要な材料は何ですか？",
            "answer": "ツナ卵おにぎりの材料には、マグロ、にんじん、たまねぎ、ねぎ、チヂミ粉などがあります。ハムおにぎりの材料には、ハム、丸いハム、卵水、醤油などがあります。"
        },
        {
            "question": "これらのおにぎりの作り方を教えてください。",
            "answer": "ツナ卵おにぎりの作り方：ボウルにツナ、にんじん、たまねぎ、ねぎ、卵、チヂミ粉を入れて混ぜ、ご飯で包み、海苔で巻く。ハムおにぎりの作り方：ご飯を丸めて平たくし、ハムを置き、海苔で巻く。"
        },
        {
            "question": "これらのおにぎりの調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "これらのおにぎりは調理時間が15分以内で作れます。簡単で手軽な食事としておすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 439,
        "QA": 583
    }
}